# Statistiques

## Installation
### Utilisation d'Anaconda
Débrouillez vous ! 
### Utilisation d'un python natif
- Installer les paquets : pip install -r ‘requirements.txt‘
- puis ‘python <filename>‘ ou filename représente le nom du fichier à éxecuter
### Utilisation d'un python sur environnement virtuel
TODO

# Guide sur python 
Incoming 